最近識左個警嫂想離婚

關我撚事咩, 做軍妓又想要人同情?

咪撚自 hi 啦屌

洗白失敗,成個internet都係你個樣
你以為離婚就會冇野?唔好咁天真啦
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

正

3p減下壓囉

朋友個同學都有類似既想法

fced

之後唔講咁多啦